救命 我又唔見咗隻貓

今次第二次 都係果隻
上次就話太細隻會係就係啲門罅度捐出去
但係依加大個仔 都確認過捐唔到
我就開門開窗通風 點知就唔見咗 窗有窗花無網
我見唔到佢係點走嘅 初步懷疑係跳窗出去
窗出面有個放冷氣機箱嘅窗台仔 通唔到去其他地方
目前已經唔見咗3日 樓下日日揾過 街招都貼埋
都係揾唔到 無消息
我屋企21樓 請問21樓跳樓會唔會死
大貓係屋企日日揾佢 發出d好慘嘅叫聲 真係好心痛
連登已經係我最後嘅希望
如果連萬能嘅連登仔都無見過 咁真係可以rip了

附上主子圖

利申 油塘jj

up

推

開窗但無裝窗網

pish

無網

唔裝窗網咪撚學人開窗啦

佢平時都唔會爬窗嘅 都唔知呢次咩事
個窗開好細
同埋係我認為係跳窗

你個窗花咩樣？

你跳埋落去搵佢啦
責任都無，淨係識玩

但係當時係有落窗簾

Rip貓
Rip樓豬

佢平時都無爬窗呢個習慣
一次都無見過

Rip 下世搵個好主人啦

有隻雀飛過，無網既話你隻貓係咁先。
你隻貓係慘死，臨死前一定好掛住主人點解會咁痛。
住21樓唔裝窗網好快跌死埋第二隻貓。

21樓跳落去會唔會死 你試下

咁佢跳落去其實會唔會死
個窗對落係個有樹嘅山波
聽人講貓跳樓有機會無事

你一日24小時 睇住佢?

我就見過我個隻走左出去兩次,好彩兩次我都都度捉佢入黎
我仲要有貓網,佢移開少少個貓網ZIP出去

家貓唔同街貓，無咩練習咁高死鳩硬啦。
聽人講無事咁on9 都可以做藉口👎🏻

主人正垃圾
貓網都唔裝
睇在貓貓份上先幫手推po
貓貓快D返嚟啦

就算跳落去唔死，都餓死啦

問下樓下保安/阿姐有冇貓屍

但係連條尸都揾唔到 都問過下保安有無貓尸

請問21樓跳樓會唔會死

唔會呀，你想試下？

其實跳樓係慘死 我應該好好請人安葬佢
但係無屍體點葬

試過一次唔見左都唔識驚
你都係咪撚再養動物啦仆街

已經唔見過一次 都仲可以咁弱鳩智

死前一定好痛好驚好想搵番主人，可惜主人重on99 上黎開post 講埋d 濕鳩藉口唔裝網。
隻貓係慘死，rip 唔到👎🏻

我都諗唔到佢會跳窗咁激動

建議你唔好生細路

明知自己隻貓會走佬，少少安全措施都唔做，
都唔知你無腦定弱智，就算你住10樓，
跳落街都死8成啦，仲問21樓跳落去會點，
隻貓跟著你真係咁就一世

收皮啦屌

21樓跳落去會唔會死都問得出
睇得出樓主有幾on9了

你啲仆街賤種好心咪撚再養貓啦

點解佢會係咁走佬
明明隻大嘅都唔會有呢d行為

窗有窗花無網
就算落左簾都有機會揾到位爬出去
平時唔會爬 唔代表佢永遠都唔會爬
淨係揾一日佢爬一次咁大把都夠死
做得貓奴就有責任保護佢養佢一世
點解連窗網都唔裝呢?

佢閪知係窗咩，有窿就捐架啦，你係咪弱撚智？

明明係自己做錯野害死左一個生命
仲可以怪返隻貓點解跳落去

我 駁唔到

平時無爬。。唔代表唔會爬

冇裝窗裝就係你嘅錯
你自己唔做足安全措施到出左事先嚟話自己好錫佢？
唔好以為自己可以訓練/控制到隻貓唔跳出去
你剩底果隻搵人收養左佢啦，唔好再跟住你呢啲不負責任嘅主人

佢只會係窗下面曬太陽

樓主真係柒到唔敢睇 唔好再養動物

生仔前學連登仔咁講考下牌 順便做智力評估

屌你老母落地獄啦陷家剷
你一世都要記住自己害死咗一條生命

所以咪出事囉。。。一係就唔好開窗

樓主大陸狗21樓跳埋落去啦

點解跳落去你唔係你？
屌你老母快撚啲死啦
垃撚圾害死貓

你呢啲垃圾死撚左去算啦 一味怪隻貓點解跳落去 好似唔撚關自己事咁 你呢啲廢物跟埋佢跳落去啦

唔見一次仲唔知驚 btw樓主個名

貓貓，下世投胎做返個人掉樓主落樓啦

唔好玩啦屌 快d出黎啦

你就真係唔好玩啦屌
弱智學人養貓
係你玩鳩d貓呀撚樣
玩， 我玩你老母

抵L死

on9唔好養貓
養貓唔好on9

ip 都唔駛check樓主住鯉魚門邨

我阿媽用小米

打比管理處問啦

樓主唔好養寵物啦
未見過人咁on9

已經問過了

跌死左平台

平台都睇過
依加生死未卜

喵

樓主要加油
push

屌你老母養貓唔裝網 垃撚圾

我係隻貓我都係跳樓死撚咗佢算喇
好過跟住你條廢柴柒碌

垃圾

屌你老母

咁你咪撚再養

你老母 呃負評 祝你仆街死

最尾個幅好得意 rip

第一次可以話唔小心 大意
第二次..你有無諗過你適唔適合做主人

唔該你唔好再養貓啦
裝窗網咁基本嘅嘢都唔做
而家隻貓失咗蹤你就上嚟鳩噏

食撚屎啦樓豬，窗都唔裝返個網，隻貓真係比你累撚死 垃圾樓主

假膠?

21樓會唔會死

死賤種樓主完全feel唔到你打d野係關心緊隻貓 好似唔見左隻貓仲咁撚輕鬆

On9垃圾樓主 咪撚學人養貓啦 生命黎架

你條撚樣唔係仲有奢望佢未死吓話？
屌你老母去死啦仆街

邊度有輕鬆
我依加只有無奈

剩係無奈？你仆街死啦
你害死貓就要內疚一世

樓豬死撚左佢算
未見過隻貓爬窗所以唔洗裝貓網
樓豬成年未

落街搵啦 仲上連登開po做嘜9姐 擺d糧係屋企樓層同 樓下啦

住咁撚高養貓都唔裝窗網
我真係服撚咗樓主你
仲要講咁撚多籍口嚟掩飾自己
仆街死啦你 最撚憎呢d人

可唔可以告樓豬虐貓

希望貓貓無事既話，搵到個新主人養佢
咪再比個垃圾樓主養，走失過一次都唔做足安全措施，睇黎你都唔適合做人主人

人類係可以21樓跳落黎地下
但只可以跳一次

日日都有揾
以前揾到佢嘅地方都揾過
兜咗成個屋邨一圈

支持

希望貓貓冇事

但係你以後搵唔返

每次返到屋企望到隻大貓望到隻窗

都後悔點解唔裝網

祝你後悔一世

樓主 樓主老豆老母 樓主全家族
跳樓死啦仆街！！！！！！！！

見到你呢個時候仲要係度講埋啲on9野
真係好撚想你呢種人快啲死

我都知唔啱
不過已經用盡方法去揾啦
街招都有貼
不過揾唔到貓屍 我都唔係好信死咗
希望係有人見到佢 汁咗返屋企啦

你條垃圾蚊網都冇學乜人養貓

我就養貓刀吾裝貓網嘅 典能樣牙

唔好撚再養貓

有前科都唔學精啲
樓主好仆街

21樓都唔裝窗網唔好同人講你養貓

屌你咩，連個窗網都唔肯裝？

我屋企監獄風雲咁我都要保護好佢哋啦

死on9仔陷家剷啦

樓主你死撚左佢算鳩柒數啦
扮咩傷心？而家係你殺撚死左隻貓
就同啲無受教育既家長話發燒要包實佢焗佢一身汗就無事一樣咁on9
隻貓真係想去貓義工去流浪都唔想比你養
無常識又無智商，人地鬧完你只係識「我點知佢今次點解無啦啦會咁 佢平時唔會咁」
到今時今刻走失2次只係用逃避同埋推卸責任嘅態度
唉..........點解呢個世上會有你呢啲咁嘅人存在

屌你老母收皮啦你條垃圾 扮乜撚有愛心？
你有care過隻貓你就唔會連最basic裝貓網都唔做啦垃圾
隻貓畀好心人執左係佢褔份 跌死左的話早日投胎重好 長痛不撚如短痛

好多人都唔裝窗網，累死貓

快啲死左去啦垃圾樓主
21樓跳樓會唔會死既弱智問題都問得出
亦都唔覺你有幾關心隻貓，你係關心隻貓既
走失左第1次一定做好晒安全措施 ，
唔會比佢再走失，呢家講埋d乜撚野心情好無奈全部都係廢話，你有時間繼續回post，不如拎d時間繼續落去搵，而唔係繼續講你堆廢話

咁撚高我屌你

屌曬你全家呀正垃圾！
咪撚再養任何寵物呀唔該！

希望樓上屌人嘅撚樣屋企養嘅寵物
同屋企人刀快d死

真心膠定假膠
揾下屋企角落位櫃位有冇啦
冇就撲落樓下逐寸逐寸揾啦
21樓呀大哥 窗網都冇
唔care就咪養貓啦屌你

你咪我養個隻畜牲囉 夠鍾食狗屎啦，返入廁所啦

死仆街

樓主好撚ON9
求下你呢啲咁蠢嘅人唔好養貓啦

有冇搞錯，養貓唔裝窗網

啱啊，睇撚死樓主平時都唔係對隻貓好
分分鍾日日質隻貓食屎，之後話
「乜唔得嫁咩 我上網睇食屎對貓好啊！佢平時都唔會肚屙㗎，都唔知今次做咩會肚屙！」
真係寧願死都唔想比樓主養

你屋企 d貓同屋企人死晒未？
如果未 放心 未系時候 你就等到

樓主正垃圾
咪撚學人養貓啦

屌你老母仲要野埋簡體字

樓主唔好再養小動物
Basic 應該要做既野都唔做

如果冇屍既話有機會係被同一個大廈啲人拾咗或者攞咗去自私養。咁就冇計啦，不過點都好過樓主養先

樓主試下再行遠啲，睇吓街道或者有冇鋪頭收留咗
係Facebook各大貓狗group 開post問下
或者去觀塘友 etc 呢啲地區性page。

同埋你個街招有冇提供獎金啊？人地幫你搵到點都要俾返啲野人。

樓主唔夠膽上水就開分ac上黎串鳩人啊

樓主我宜家就即刻屌柒你老母個臭西

無貓屍應該係隻貓好彩死唔去
比我見到隻貓一定唔撚會還返比你

利申油塘jj知你住邊棟

屌你老母反省下啦 養隻貓養到乜春都唔知
平時唔會望窗 屌你老母知唔知乜野叫意外
識唔識小心啲 意外即係你預唔撚到啊
你好撚快啲裝窗網
唔識照顧動物就咪養 咪害佢地
你宜家出事要人幫就唔該你企定定聽人講叫你做乜
唔係扮無知話平時乜乜 以前冇試過就缷責
你冇做好安全措施保護佢係你問題

希望你隻貓平安大吉

Ip都唔洗check
將軍澳

執左就啱啦，咪撚再俾你啲戇鳩養添呀

on9仔 話人分身
你呢隻傻閪 係人都屌得啦 兒登屌人
要開分身？

樓主又蠢又係支那仔不宜做人
建議21樓跳落去一了百了

得啦得啦兒登 刀刀刀系系系你老母咩，做好暑期作業食埋我廁所篤屎先出黎吠啦，又要屌人又無point,串人仲要打5p字
呢到係兒登係真嘅，咪就係因為有你呢啲咁嘅人囉

死左咪買過隻囉 無錢？

樓豬真係弱撚智
好心唔好學人養貓啦

佢唔係利申左油塘咩
btw樓主仆街死啦養貓唔裝網

做你隻貓真係好撚慘

你呢D弱智好心就唔好養寵物啦 上次搵得返已經好彩 仲ON99

屌你老母 垃圾
養貓唔裝網
你幾撚大個人
有冇腦嫁

吾系甘牙
我唔係串你 我祝你死全家咋撚樣
唔做暑期作業啦 做帛金俾你就算

睇錯觀塘 sor
咁油塘將軍澳仲多Facebook page 啦。

樓主附近有冇公園，可以去睇下有冇

知啦知啦 第一個死就係我隻食屎狗，啫係你

樓主真係⋯都廢事話你
又唔可以話你不負責任
只可以話你唔係好既主人

幫推

死完我 跟住咪到你全家囉

弱智唔好養貓啦
你21樓跳落去死唔死得去啊
問埋d on9問題
又唔安裝窗網
累撚死隻貓

唔好玩啦屌

垃圾樓主 條屍都比清潔工收撚左啦
仲扮乜撚野有心 有心會連百幾蚊個網都唔整?
咪撚講窮有窮養啊 窗網係機本設備黎架
你試下21樓跳落去死唔死? 唔死上黎話我知啊

如果連萬能嘅連登仔都無見過 咁真係可以rip了

屌你老母臭西
無人幫到你呀垃圾

你真係垃圾黎...

屌你老母養貓就裝窗網啦
你試下打開窗跳落去咪知21樓跳落去會唔會死囉

冇網 仲要問21樓跳落去會唔會死
真係一打 都唔夠派比你

Anyway希望隻貓平安無事

你老豆係唔係差佬？
生埋個弱智仔

點解跳果個唔係你

屌，見到你個on9仔係到辯解真係好撚燥，又話隻貓平時唔會爬架，又只會曬太陽咁，依加隻貓唔見左，你自己都識話冇裝網，覺得佢係跳左落去，姐係你知啲貓貓係有跳樓既可能啦，咁你仲搵乜鳩藉口呀

屌，希望你係假膠，唔係我真係心痛死你隻貓，更加唔明點解呢個世界有你呢啲咁仆街既人，都唔知你係真on9定扮on9

殺人兇手

咪就係屌用下個腦啦

你都真係痴𨳊線，屌你老母我聽講有人21樓跳落去夠唔死啦，你快撚d去啦

利申：養緊喵

樓豬無陰功

俾你預計到就唔叫意外啦下話？ 講野前用下腦， 第一次大意， 第2次就on9, 係on9就認左去唔好揾藉口， 咩野平時唔會爬窗， 少少應有責任感 裝返個貓網都唔肯 ,勸你唔好再養貓。

利申 : 養兩隻貓連最高隻細氣窗都裝埋網

有啊

買唔返隻咁得意嘅

你都係唔好養喇

隻貓俾人偷撚咗都好過俾你養

都話問過曬清潔工 保安 管理處 都話無
除非佢地呃我啦

明明飛撚咗落街都可以話係「唔見咗」，樓主講嘢仲勁過中共

見到樓主問21樓會唔會死真係大笑咗出聲

見到標題個又字已經火滾，入到嚟再見到係呢啲冇養貓嘅人都應該知道要注意嘅問題
垃圾樓豬

我隻貓係前主人又係冇窗網住左4個月 最後十樓跳落去搞到胸骨又裂盤骨又裂又裂又甩臽叫做執返條命仔 咁你估下21樓跳落去會唔會冇事

唔係事必要你裝網 你冇網就咪撚開窗啦

咪L再養

貓網都唔裝

有時真係唔怪得貓義工一定要領養人裝窗網

你呢啲死賤種咪撚養小動物啦

btw汁你老母

放上去天下貓貓度問下
上次我個隻都係個度有人執到
個次我個隻入左去啲垃圾袋度一齊扔左

利申：同你同一座高幾層

你個人跳埋落去搵搵啦

屌你老母養貓就裝窗網啦
裝一裝有幾撚麻煩呀？
覺得7咪裝貓窗花
樓主咪撚再養貓呀 害撚死D貓 正仆街

天下貓貓 前兩日已經放咗
但係無人見過

琴晚我翻去個陣就見到有隻貓係下面個球場個位，咩色我就睇唔到啦

明明係自己去裝窗網唔啱 仲要怪隻貓百厭 樓主你跳落去應該搵到

21樓跳落去人都有事啦 何況係隻貓
屌真係好撚燥 仲要已經唔見過一次
冇窗網 我唔該你都係唔好再養貓
一條命仔嚟

Blocked 又冇責任心 又打殘體字

養貓唔裝窗網同啲人放狗唔用狗繩一樣咁危險...
希望貓貓無事

屌你老母仲可以嘻皮笑臉咁既態度
其他人表現得仲擔心過樓主自己條垃圾
大家記住 樓主屋企仲有另一隻貓 最好報左警係懷疑虐畜先 唔係遲下又害多隻貓同生命

你老母上次你搵返隻貓都有鄧你開心
但你條撚樣個心態原來咁撚閪又不負責任
你今次仆硬街

你跳埋落去啦on9仔

我屌你老母啊 弱智仔 好心你反省啊啦
係咪無腦嫁 裝埋d咁既垃圾 有=冇
有你呢個弱智主人真係慘
仲問21樓會唔會掉死 白撚痴

睇死你都係扮慘 三個月後又買過隻新既

我屋企d窗花密到人手都穿唔到 冇人係屋企都只敢開少少通風炸 你條on9仔

屌你老母你放過啲貓啦
做主人做到你咁撚樣
窗網都唔撚裝 仲要住廿一樓
我係十樓掉你落去你都死啦 廿一樓

做人做到你咁撚冇責任感 跳埋出窗陪隻貓啦

我都係開一條罅通風

樓豬咁都有資格養貓

你條仆街冚家產 對上一次d態度已經係咁
一條生命唔見左仲可以嘻皮笑臉 唔見左仲可以唔即晚搵隻貓

你係咪傻嫁? 你覺得呢d垃圾窗花有咩用? 有咩資格開?
隻貓一野推開少少就鼠到出去啦 弱智

唔係想人身攻擊你

但係啲大陸種特別低賤唔係無原因 就好似樓主你咁

思想 邏輯 道德 文明程度 完全係同畜牲無分別

所以會一世畀其他人睇唔起

聽到你老豆老母一開口就滿口鄕音真係特別羞家

無論你哋點想擺脫大陸種個身分

你啲行為說話正正就係表現出只係住喺香港嘅大陸賤種

難聽問句 你有無讀過書 點解可以教到你咁垃圾

唔使怪自己 怪就怪生你出嚟嗰對畜牲

你唔好彩遺傳哂佢哋啲劣質基因

公屋仔都唔係最慘 最慘係自己係大陸種嘅身分

我係你就快快趣趣由21樓跳落去 刷個首抽

Rip貓貓

唔裝窗花你傻撚左
平時唔爬窗都講得出

係呀咪平時唔爬囉 一爬咪死撚左囉屌你老母

係 責任未必喺哂你身上 你屋企環境或者你識既圈子都會有影響 但你呢種人格一世都會比大部分人睇唔起

點解可以咁仆街

我們

大陸閪樓豬全家比狗屌
長命百歲 百病纏身

希望貓貓冇事，搵到新主人
樓豬冇腦又唔負責任，衰過一次都學唔精
睇黎唔只唔啱做主人，連人都唔啱做

你開po就係想駁人地？

條友FB好多殘體
食屎狗嚟

唔裝窗網

樓主做乜唔詳細啲講埋隻貓係21樓到跳落去啊
定你自己都知咁講完會畀人屌到反皮啊

一定啦 天下貓貓班人唔係人咁品
本來唔想送佢一程但唔裝窗網之餘仲走失第二次兼
問人21樓會唔會跌死，真心覺得隻貓好慘

大陸仔無腦得咁交關
問21 樓跳落去會唔會死
你自己試下咪知囉
使乜問人

今日冇啦啦 有警察 封左一個區域 係咪你

on9樓主學咩人養貓
講咩平時唔會
貓好地地都唔會跳啦
呢啲係一時之間發生
可能受驚可能係見到有嘢飛想捉
講乜撚嘢平時
幾十蚊格仔網都唔裝

屌你老母 你咪撚學人養啦 廢物 又唔見你跳落街睇下死唔死 唔該 咪撚再養

有時唔好怪貓義工煩過閪
就係有好多似樓主呢啲on9仔學人養寵物
雖然有部份係病態咗
但樓主呢類仆街無腦垃圾都唔少

搵人起樓豬底唔該 正大陸賤畜

仲要買名種貓

Fan Chun ho 出黎講兩句啦

養貓唔裝窗網已經on9
仲問21樓跌落去會唔會死
樓主個腦俾隻貓帶走埋

喂 你條撚樣真係痴撚柒線架喎

點解養貓都唔裝窗網？
已經唔見過一次都唔識醒目啲
你好快手裝番啦
如果唔係連你隻大貓都俾你累死

垃圾

開post比人屌 btw 祝隻貓無事

汁你老母閪
Show Blocked User - 唔好玩啦屌

你條垃圾死撚左佢啦 on99

擔心大貓

樓主你呢d弱智最好跳埋落去啦

唉 搞乜春架你
冇腦就咪撚學人養啦大佬

做乜改咗名做Ho Chan?
唔係Chunho Fan咩?

懷疑就係太多樓主呢d仆街先攪到d貓義工咁撚痴線

7日之後咪返黎囉

可以唔見兩次，究竟你係有幾唔關心隻貓

哇

好希望你係假膠
但睇對答唔似
貓貓rip
講緊你大果隻

你乜撚野人黎？ 隻貓好撚慘

如果貓義工唔係為自身利益而係為貓既安全 我覺得絕對無問題

睇死樓主搵返隻貓都唔會裝返窗網 根本一啲悔意都冇 走失一次就知埞啦 完全睇唔出你有幾愛隻貓 垃撚圾

你睇埋佢上次唔見個po就知道 兩次都玩玩下咁

貓義工多數都係煩, 就係因為有唔少樓主呢種人
如果要賺錢果d根本唔係貓義工啦

樓豬真係好垃圾 咪撚遺禍人間啦

樓主好矮

??????????

油塘撚

就算執到隻貓都唔會比返你

油塘撚 搵番隻貓我都自己拎去養

發育未

要存在感呀？ 俾你囉

條撚樣 del 咗個post

有冇樓豬條柒碌樣睇下?

有咩用 俾人cap晒圖
Chunho Fan
而家叫Ho Chan

本身想推返上去，話比天下貓貓嘅人知佢嘅傑作

已經知你住邊 仆街喇你

ON9 樓主

想隻貓貓冇事

但希望賤種主人仆街

有電話
又知住鯉魚門邨

死大陸狗樓主

Rip 貓貓

哦 多謝

多口問一句，樓主搵返隻貓味？

其實我就覺得隻貓有機會21樓跳落去冇事嘅
但就咁睇唔知佢落去喺邊個位
建議樓主跳落去睇吓邊個位落地，咁會易搵啲

( Show Blocked User - 唔好玩啦屌 )
垃撚圾主人 仲要打殘體

樓主我們到了 你在哪裡？

未

Same

樓主一齊死啦

樓主 你係咪戇鳩架？
希望你唔好搵番隻貓 如果佢冇事你放過佢啦 搵個識養既人養啦

巴絲依家一齊落樓搵貓

希望你係假膠

屌你老母！

不如你咪撚養啦 當放生隻貓

由頭到尾都無話過我親眼睇住佢跳樓
如果我睇住佢跳都唔救 我真係唔死都無用
我話佢爬窗嘅經過都係假設 咁無裝網係我唔啱
都係事後search先知要裝
頭先用大貓重演一次 大貓都無可能唔用跳都爬到去窗花 重要瞄住窗花個窿 穿針出去
咁你地又講到21樓跳係必死 但係事實無屍體
不過我會繼續揾落去既

屌仲係一d悔意都無，藉口多多

真係睇到好撚燥，你呢一大段字，
每兩句都係到推卸緊責任，屌你老母

已經用盡方法去挽救
不如你建議d辦法可以幫我揾返隻貓？
我會多謝你
窗網我都會後加

可能條屍已經比人執走左
有fd隻貓都係跳左落樓
問保安先知原來已經比人執走左搵唔返

戇鳩學咩人養貓
自己跳埋出窗一了百了啦

想問老師 我重卸緊d咩責任
試下俾d自己意見

我當晚已經問過曬d保安啊清潔工 都話無

死左仲點搵得返？
就算未死都唔會想比你搵返啦

仲要拎隻大貓黎試多次 樓主又想放生？

只係量度下個距離夠唔夠
你唔好咁激動 無開窗嘅

一開始養貓唔裝貓網已經冇
負到養貓最基本嘅責任啦
中學咩人講養貓

睇番你上個post
又係話隻貓唔會主動捐門就以為無事
今次比你搵得番都一定有下一次

樓主呢啲垃圾學咩人養貓

見到樓主咁弱智，同埋又要死撐又無責任心，唔怪得隻貓要走，希望唔會再有第二隻生物俾樓主毒害

死左啦

垃圾大陸仔 屌你老母

五毛害貓
賤格

有無人報警

鯉魚門邨啊

真係冇得怪啲貓撚貓異工咁神經質少少嘢就咬人

因為依個世界上真係有好多同樓主一樣咁戇鳩又仆街嘅人

屌你老母，你係咪癡撚線嫁

你養貓唔撚裝窗網、門擋之類嘅，

咪24小時開冷氣囉，唔好開門囉，仆街。

仲要事後 search先知要裝，第一日養貓啊而家！

貓個身好軟，極少嘅地方都可以過到。

你養貓唔係應該學習下點養貓同知道貓嘅習性咩！

你條撚樣試下21樓跳出去，睇下會唔會死或重傷啊

DLLM 嬲撚到

樓主真係唔死都無撚用
養貓邊會唔知要裝窗網
而家就係到話會搵搵搵
你跳落去啦
我地都會盡力搵你

屌你老母養貓前要安裝窗網係基本責任
你無裝你屋企已經唔係一個安全既環境啦
你一開頭已經係一個不負責任既仆街陷家剷啦
仲講乜撚無卸責呀
你咩責任都無負過呀仆街

你跳落去睇下會唔會死
聽人講人跳樓有機會無事

賤種

咩叫 都係事後search先知要裝 ？？
你老母已經走失過一次 都唔去裝
到走失第二次先走去search原來要裝？
你件垃圾大陸仔句句都係度推卸責任
隻貓有你呢d咁on9既主人真係陰公

我屌你老母

大陸仔思維真特別，隻貓最慘就係跟著你呢種人，真係下世小心

大貓好危險

你可唔可以跳樓死咗佢？咁無腦都仲生存 影衰人類

仲夠膽重演
一陣跌撚埋隻大貓落街睇你點同朋友交待

屌你老母臭閪 快撚啲裝返窗網預防你隻大貓跳落街啦

正一仆街黎
再唔係你唔好撚養貓啦 幫佢搵過下個主人算 睇到你呢啲人真係好躁

講真不如俾有心人養啦，無謂又害死多隻又要上黎俾人屌多鑊

垃撚圾主人 希望貓貓俾第二家執走 好好愛錫佢

養貓唔裝窗網全家死啦屌你老母
貼街招起自己個層同埋樓下d地方啦

屌你老母 害貓撚

屌你 得窗花學人養貓？
真係你跳埋落去搵啦

痴撚線 害死咗條生命仲可以咁嘅態度

同樓主呢種人溝通真係好撚痛苦
明明客觀事實係無裝窗花令隻貓有危險
開左窗然後隻貓唔見左
最合理嘅解釋就係隻貓跳左落去
就算隻貓最後係無跳落去
樓主你將隻貓expose係咁高風險嘅環境已經抵俾人罵

成個po我除左見到樓主做左所謂份內事之外
根本無諗過自己嘅過錯同責任
只係不停咁spin自己無諗過會發生咁嘅事
最後仲話罵佢唔會幫佢揾翻隻貓
喂 家下唔係連登搞到你無左隻貓呀
係你弱鳩智連照顧生命嘅能力都無呀DLLM
你唔係以為一句無諗過就會有人安慰你話唔係你嘅錯呀？

唔好話連登仔係憤青乜都屌一餐
擺呢段statement去任何社交平台都好大機會俾人屌
我絕對相信facebook d人屌樓主仲屌得毒過連登仔

隻貓有問題 你冇做錯到
不知所謂 已經走過一次

到底你係假膠定真係智商有問題？
屌你啲思想好撚廢老，咩養熟左佢就唔會走既啦
走過一次都唔識死？想開窗咪裝窗網囉，要你好多時間好多錢？

你個腦漏撚咗係你老母個閪到呀？
養貓後來先知要裝沙窗 咁都講得出
好心你冇腦咪撚養貓殘害生命
仲要一味俾籍口自己 垃圾死支那

我𨳒你老母個臭閪
養貓開窗唔裝窗網？

你老母生到你個屎忽腦咁𨶙戇鳩你老母同你都一樣有罪

如果隻貓真係跳左落街 你全家就係害死隻貓嘅兇手

落地獄啦

隻貓有你呢個主人真係好撚慘
唔見過一次 但而家話事後search先知要裝窗網
有時好好奇你呢類智障點生存到

樓主不如你係自己屋企露台重演一次睇下會唔會死
乜野冇跳窗習慣 咁你有冇跳樓習慣
無返工習慣係咪一世唔會返 你真係on99

你去仆街啦貓你可以唔見兩次，仲要係唔裝窗網，有好多野係要一早預防因為一發生已經補救唔到。但我都希望你搵得翻隻貓 但我覺得你冇資格再養貓

死支那畜
無腦無文化 仲要打正體字扮香港人
快撚啲死啦

樓豬你真係唔死都無用

窗網都唔網學人養貓, 食撚屎啦仆街

樓下有冇平台/屋簷？睇下有冇條屍

之前隻狗係屋企失蹤 原來係開門掉垃圾嗰陣趁機出咗去走廊

21樓跳落去一d事都唔會有 唔好話死，傷都唔會傷

抵撚死啦大陸閪

我覺樓主係想聽到有人同佢講唔關佢事

死廢柴 你個名改得啱呀唔好玩啦屌21樓都夠膽死唔裝窗網
有無腦㗎 唔怪得你會比你個妹蝦你
你抵死㗎 鄧貓仔可憐

錯撚左仲係咁講啲垃圾藉口合理化自己嘅失誤

真係唔關樓主條ON9 事
係社會嘅錯

比撚左佢條陷家剷落黎 仲要住屋邨
屌你媽個B啊

從樓主講野都feel到佢冇責任心又智障
成日講平時乜乜乜
屌你老母你on9 懶就咪賴落貓貓到啦
不如你都試下21樓跳落去會唔會死
你都係唔好再養寵物啦
以你智商養唔掂

21樓唔係好高㗎咋 建議樓主跳落去 話唔定搵得返隻貓

仆街死啦屌你老母冇窗網養乜撚野貓

On9到膠都廢事派

根據你既描述係20號唔見既
咁過2日27號就會返黎 到時樓主你注意下

樓主老母生左個智障仔真係慘

屌你老母點解唔係你仆街死係隻貓受罪，on9少陣當幫忙，縮返入你老母個閪到咪害人害貓啦柒碌，屌你老母

好波

屌足14頁

一隻畜生都搞到咁大陣象

柒撚到

樓豬咁仆街都敢上黎開 post 嘅 ?

冇腦真係冇腦
係啊 隻貓冇跳到落去啊 隻貓自己開門走出去搭lift走撚左啊
你呢d撚樣連少少責任感都冇 學乜撚野人養寵物啊 顧撚掂你自己先啦

唉屌你老母 死返上贏國啦

部分連登仔仲話貓義工查家宅好撚麻煩
唔了解多d點知領養個個係咪好似樓主咁撚豬

你學乜撚野人養貓
無裝網仲開大隻窗

開埋佢名啦
Chunho Fan

我而家真係覺得有啲怪錯班貓義工

支那肥仔 死返上去啦

既然樓主你覺得貓仔無可能跳樓，
咁有無洗樓？逐家逐戶拍門問下？
屋企d櫃筒，梳化，衣櫃係咪搵晒？
唉，雖然你係絕對抵屌，
但都想隻貓快d搵返，
係外面好淒涼架

點解會有d咁既垃圾

樓主電話66251126？

會唔會可以懷疑樓主係特登開窗放隻貓出去???

推到有update

垃圾主人 屌你老母

呀
我真係想屌你個閪

唔肯定

樓主智障架？累撚死啲貓仲唔反省下自己 屌你老母

Fan 大陸仔

屌你老母
又黎個仆街養貓唔好好保護貓既垃圾人
人都會唔聽你話啦，更何況係隻貓
唔好成日用養人既心態黎養寵物
唔係你覺得隻寵物點諗就係點
適當既保護就係你對寵物既負責
冇責任感唔好學人養寵物
玩他媽哥池算喇

我同屋企所有貓祝樓主死無全屍
下世賤過地底泥

應該死在係樓下某一層冷氣機架度

最撚憎人養貓唔裝窗網
乜鳩我隻貓好乖㗎blablabla都係垃圾
你一世都孭撚住條生命啊
快啲仆街死
你咪撚再養貓啊屌你老母

會唔會有法律界人士畀到意見

遇到你真係慘

Ip 都唔洗check
係樓下幫你留意下啦

睇唔睇得出係邊座

人頭豬腦

樓主你無錯，錯既係你daddy
錯在無將你射落紙巾

興

21樓 計角度

樓豬
隻貓搵返未?

仲點搵吖

你有冇試過去醫院?
唔係叫你去醫院搵貓
係叫你條柒頭去絕育
唔見第一次都當你無知
唔見第一次就係你白痴
唔該唔好生下一代

屌你老味咁撚蠢你唔好再累人累貓喇
唔該你拿拿林裝返個網唔好害第二隻貓

仆街又係呢d殺貓犯

吾搵返條c聽留念？

落去搵屍好撚過啦 仲上黎求救

你呢世都咪撚再養動物 垃圾

有冇人報左警話佢虐畜？驚佢另一隻擺唔得耐

系呀 开post算了 由得佢

有冇

鯉魚門jj？

樓主del左fb？

呢啲on9貓唔要都罷啦
要死唔通唔比佢死咩

樓主跟機跳埋落樓

警世po

貓貓

唔該戇鳩唔撚好養貓。害撚 死佢

個樣好可愛 希望佢快啲返屋企

隻貓有你D咁既垃圾主人係佢今世唔好彩

樓主有回應未

希望係假膠
屌你老母

樓主呢種垃圾廢腦真係唔好學人養貓

點解隻貓咁蠢？ 明知高都仲跳？

樓主可以回應未

點解你老母咁蠢？明知個仔弱智都仲生？

乖喇 大個仔 講野比返小小邏輯

一隻寵物由細比人帶入得幾百尺嘅空間入面生活，佢對高嘅定義最多咪得櫃頂枱面跳落地果一兩米

佢撚知窗出面個世界係點，撚知自己住幾多樓？

你將人嘅智商放落隻寵物度實最撚有邏輯啦弱智仔

覆佢都費事

當推post